const three = [
  {
    type: "input",
    question: "Traduci in inglese: a me",
    answer: "me",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Traduci in inglese: a te",
    answer: "you",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Traduci in inglese: a lui",
    answer: "him",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Traduci in inglese: a lei",
    answer: "her",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question:
      "Qual è il pronome personale oggetto della terza persona neutrale?",
    answer: "it",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Traduci in inglese: ci",
    answer: "us",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Traduci in inglese: a voi",
    answer: "you",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Traduci in inglese: a loro",
    answer: "them",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "multiple",
    question:
      "Come si traduce in inglese la formula: nè ... nè (ad esempio: nè buono nè cattivo)",
    options: [
      "or ... nor",
      "as ... or",
      "neither ... or",
      "neither ... nor",
      "or ... neither",
    ],
    answer: 3,
  },
  {
    type: "input",
    question: "Cosa significa in inglese: after?",
    answer: "dopo",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "multiple",
    question:
      "Come si possono tradurre in italiano le congiunzioni: although - tough",
    options: ["nonostante", "purché", "al fine di", "allora", "sebbene"],
    answer: 4,
  },
  {
    type: "input",
    question: "Cosa significa in inglese: as?",
    answer: "come",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "multiple",
    question: "Come si può tradurre in italiano la formula: as if",
    options: ["seppure", "sebbene", "quantunque", "anche se", "per quanto"],
    answer: 3,
  },
];

export { three };
